[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2649)

Po?

閪甲比角

皇蘇杯呀

唔識開po個啲見到#990就好收手唔好再留言啦

好想要1001喎

想試wong so ng

今晚冇心水？

可以有幾難開

比多兩角

皇so仲有冇角呢

gay gay

9c

皇蘇連c啦屌你老母

比多角

俾多球

皇SO冇. 主隊有

copy上個po 改個no有幾難 點解會唔識開

2:1

21

屌你咩

華拉goal

屌你皇蘇

食粥食飯...

8.5b cashed

1.5/2B 全格

又nba

今日D波咩事. 係咁玩NBA式入波..強制開大

刷個c都咁辛苦 9.5s gel

岩岩邊個gel

蘇狗

全格

Nba之夜

9.5b -1
快手刷

btw , 2.5 cashed

之後會22

騙不到禾地

真係球 今晚啲波場場85至90分鐘先cup開大

洛辛堡比人禁屌

屌你唔開po

又唔比我買 屌你狗會

3球都係角球製造機會
角球=入球 簡單一個道理

Var緊

大波全格

屌岩岩係咁買唔到就入

操盤走6.0->6.1->6.2->6.0

應該有越

個盤打算一封到尾？

炸！

VAR

可以嗎？

第二球係博洛？第三先係索羅絲？

洛辛堡被禁屌

臨完場15min鳩買大

var diu

馬會岩

華拉護級之力？

唔計

炸, diu

越位

地鼠之力

炸

VAR還大家一個公道

屌 炸

哇 炸

1:1先

下場啦

廢到暈。上屆冠軍外面全部平手盤馬會平半仲要高水仲要俾埋即場你賭

炸左就皇蘇入啦你老母

拿拿臨刷多兩角

炸完反杯呀屌你老蘇

吹左 要比皇so絕殺了

咁我明了，要杯

依球難睇過車路士嗰球一億倍

唔講唔知,.呢場開即場做乜尻

On9企係白線掂波

頂多3分鐘 9.5s無壓力

起碼補5MINS.
補時1C

炸完死全家

炸左 黃SO 入番

唔止補咁少啦

2.5/3 @6

上！

點只補咁少呀,
5,6MIN走唔甩

皇蘇要入了

Var係公正左 好過車狗果場

勇

開黎Cap水

10C 補時都唔駛等

10c goal

9.5b cashed

求下大佬比多一角

比人屌撚到

10s

反手黎既

個賠率唔好郁咁快買唔到啊大佬
馬會自己單機啦

no goal gel

灰

11c

11

11c cashed

11C

皇蘇11角達陣

11角

4倍角大都中

10.5b cashed

奇蹟11角

Lm

回到飛天 無買盤
仲要季初

LM

Sry手足 lm先

痴撚線 咁多角架咩

可以

多謝個ON9仔加一腳

仲有1隻

我

thanks on9仔

開心仔

嘩. 爆角

12c

9.5 都有3倍

12

12角

可唔可以叫多1角

果然最後先爆角

痴線架

洛辛堡比啲力ok?

勁

個走地好硬

炸你老母西

好彩補左飛 屌你突然爆

天地角
一追和就入貨

杯呀蘇

Cup 啦

狗會仲未封盤

馬會唔比我買三倍 迫我買4倍

入波 ok?

我了

睇往績皇蘇和緊或落後一粒尾段特別多角

加時換人？

應該有多球

皇蘇入未

4打1都入唔到

補咁撚耐

完

拉素角大X 皇馬角大X PSG角大點睇

得返一分鐘 冇啦

奧耶沙巴單刀拖到凍哂

wrong so 3打1都唔入 廢到

角都無

力做和波

杯唔到

爆哂角 你仲想要幾多

西甲都汁左1萬蚊

咁多走盤 利 莫迪 皇蘇

lm

半場12.5大

國米10.5b得1.68

求水

等即場. 唔秒C就OK

意甲開即角有冇玄機

洛辛堡比人強姦

意甲即場有角球？

角膽10

巴黎無即角有無玄機

呢場有

屌 後悔唔信皇蘇

仲買巴黎

圖老G主場勁
PSG唔係咁易入. 角大!!!!!!!!!!!!!!

之前次次開11.5 今場開10.5 你諗你
拉素呢 對前列就無角既

我打算等夠佢廿分鐘

買細啦 場場開大咩

1.68多數都開唔到

對面降班膽 大炒都唔過份

有拖舟打龍有加成

出面國米細波熱d 狗會兩邊一樣水 🤔

PSG回到

廿分鐘就已經5角了

國米 psg 鍠 skip哂佢

洛辛堡入未

咁訓醒返工等美職?

角呀

廿分鐘0角個陣唔好翻黎搵我

轉左一球球半有得諗下

岩岩咪抽中你囉

買左半大 上緊天台

強隊有盤買自己睇路

2點盲人足球

-2 不了

掂啦 今晚又執左咁多

入

3萬到

如果琴晚唔9買 今日應該fat fat

不如買拉素啦

都不了，球差2好撚邪

買埋皇馬訓

和和地

皇馬開撚到半大咩

角米 真馬 爆角吧

陣間一開波先輸一粒要你後悔

買左拉素

蝗無摩迪條廢西 買得過

挪撚唔識入波

等埋

點解可以秒12m。。普馬jump

原來你買左

NBA 得唔得

行上天台會易D

角水話咁快又上2

踢得好慢下場波

皇馬今場炒唔炒得起？

巴打識D野

國米禁屌

巴黎回到傻左

球證又殺角 針

收到風渣流灘？

ALLIN 角米NG 算. 拉素後防好柒下

國米極限禁屌緊

國米ng派500

真馬半和3.2
都可以冷敲下

除非呢場0:0啦.
如果唔係角米FG都好難輸

國米好撚快

禁屌唔入對家入

已經到天台啦

榜尾wo

輪換陣wo

國米個盤都升到平半 係咪咁勁 會羊

無摩迪 今場真係會大炒

有無人要國米10.5s

0:1

後生仲博

屌你老母洛辛堡

愚人節快樂！

邊場

得返忍者龜，冇迪馬利亞又無卡叔

屌 開曬對家

拉齊奧goal

拉素GOAL

拉so goal

仆街啱啱想買大波就入

Lazio goal!!!!

拉素 1:0

屌你老母角米.. 唉跳樓. 黑到

VAR吹走試下

本身點住愚人節...

夠我黑?全對家

話國米極限禁屌NG食硬個班

拉素fg派1900

想要10.5b

原來角米後防仲柒.. 我錯了..
後防望住人頂

GUN

屌你 一粒 on99

洛辛堡玩乜鳩呀

屌你咩洛辛堡

本身睇好角大.
見佢禁屌想買FG食左先
結果即刻失波.
屌. 賭波都係不睇波好D

入波啦 屌

屌 全日買咩輸咩

皇馬真係秒輸劇本

0:1候

真馬0秒失ball

挪超啲勁隊收哂皮，啱啱開季全下盤

Omg

危危乎

洛辛堡 cup 幫10個含

一到愚人節又好運番
買候爾斯卡fg博到

講定買咩

真馬勁到

親生仔正喎

洛辛堡國米唔會CUP到 因為我買左

皇馬

洛辛堡作客贏「波」無難度

重心推介
客勝

波杜基林特以聯賽5連和結束2018球季，終排11位。基斯甸奧薛夫是球隊首席射手，共攻入10球，差不多是球隊總入球數字的3分1。波杜基林特陣容上未有太大變動，只要從洛辛堡借入後衛艾蘭雷坦。這支位於挪威北部的球隊今季將繼續以護級作為目標。

洛辛堡上季分別以5分、6分之微力壓莫迪、白蘭恩奪冠；衛冕的洛軍今季目標只有一個，繼續稱霸挪超。球隊今季改由前侯格辛特教練賀利蘭擔任主帥，他季前簽入特林素中場亞辛及布倫瑞克後衛華斯域，並從丹麥球會米迪蘭特借入翼鋒巴巴積迪大衛以補充球隊實力；巴巴積迪大衛上季以借將身份效力侯格辛特時與賀利蘭合作無間，相信他的加盟會提升洛辛堡戰力。

只要賀利蘭領軍的洛辛堡發揮正常，要再奪冠亦非難事。今場作客波杜基林特，3分志在必得。

其他心水
第一隊入球：洛辛堡

洛辛堡攻力十足，賓特拿、艾迪賓洛及柏希蘭特皆有數胡能力。洛軍上季30場聯賽中有20場是先開紀錄，這數字是挪超中最多，料客軍今場一樣會先拔頭籌。

好

施丹個仔好慘

皇馬讓太深唔敢買

皇馬對家fg派5k

挪超真係 以前半大 全大 鳩買收錢

國米主勝 皇馬-2 巴黎-1

皇馬半大

買唔切半大

個劇本咁熟口面

皇家馬德里(主隊勝)
1.29

手足你既推post方法幾特別

5K一貶眼就輸哂. 屌

買反杯收息

冷靜D

買左fg？

再入10K啦 一貶眼就贏返啦

直接主其他啦 巴塞劇本黎
又係同一條友秒入

拉素果場角大？

國米 鍠skip了

冷靜D

仲開緊10.5

國米唔刷

我都覺得開唔到 想等8.5先入

皇馬落後緊都主勝1.3

依家出後備都贏硬？

角米刷角 屌你 快撚啲

講個笑話
賤種馬

唔係皇勁,係對面廢

真係唔撚敢入角細 諗起今晚場意傻半3全11

No goal 40倍

2c啦角米

候爾季初又係呢條友秒goal巴塞 之後係人地個魯營劇草舉中指yo鳩美斯 跟住就比人炒8粒 炒撚到有心理陰影 連輸好多場

買角大都叫有得叫下.
買FG 唔駛5分鐘輸撚左

剷草*

賓周

國米刷多幾隻先啦

對面廢都入波 賤種馬=？？？

唔怪得 yo美斯真係On9 佢出名小氣 咁樣搞佢佢仲唔炒你20粒都算比面

皇d角去左邊撚到？

唔差在yo埋皇馬

又唔關丹仔事既 成班企係到睇波

皇馬同巴塞真心係兩班波

出副選我都唔敢買 驚佢鳩hea

足球過關 3x4
星期日 58
圖盧茲(主) 對 巴黎聖日耳門(客)
角球大細
大[10.5]@2.05
星期日 57
皇家馬德里(主) 對 侯爾斯卡(客)
角球大細
細[10.5]@1.75
星期日 56
國際米蘭(主) 對 拉素(客)
角球大細
細[10.5]@1.87

$ 90.00

輸剩幾舊水. 買自己對家試下

呢隊後備真馬點同出美斯既巴塞比

企哂係禁區但個個都冇MARK人. 望住人出波

又係賓周

yo皇馬有咩用 人地又唔係美斯

今日有個馬字果啲都輸波

國米追和心足了

就完半場得2隻角

國米冰角

PSG 半和, 廿蚊試下

但係仲係10.5b

追和之後你咪又會叫佢cup埋

點解候爾ng係咁落飛

洛辛堡一定贏 唔問我拎番

追和再話你知

皇馬對家Ng 5000

下半場

全部角細？

幾耐無見過psg fg有1.3

快撚啲刷角 屌你 仆街角米

真馬角球壞左？

皇馬真係好撚西

明明以前會隊後備半場屌穿盤好撚惡
做乜依加廢到咁

佢隊*

國米禁屌肯追和未

半2全11叫爆區

for fun

洛辛入未

買客WIN 仲FUN啦

PSG 角球差唔多開8.5了.
我買10.5B ON9到

買候win 仲有4倍

難得買角 就冰角 仆街 日日撚鳩啲賭仔

角米8.5都出來了

真馬角真係水份重

角米10.5b應該點補飛

真馬半大

皇馬半大易到. 次次先輸一球

圖老G fg有無人博下 PSG呢排都無乜派膠

真馬11

洛辛堡fake goal

矮仔有計

狗會開即角=伏

Offside?

炸你老母咩

Yes

Diu

炸完對家入

PSG 貪高水揀左角大... 知錯了.

半3都仲有得叫下...

角米差不多要追和了

psg

都係既

角米D角真係.. 點都唔會少

半4 又重燃希田

希望

洛辛堡追和未挪超一哥

5了

唔差在半5

岩岩8.5等唔到足水

無啦啦 5c屌

角米雨黎啦 -6

角米厲害了

今季未係一哥

有無機追和反cup

角米角細真係穩輸. 屌那星

等到恰眼訓未入先刷

洛辛堡玩夠未 肯入未

IN 賓仔WE TRUST

個即角盤開咁高就係為左呢一刻

和都難啦屌，輸俾隊唔知乜春

皇馬又連屍 屌

6c

買自己心水對家又係輸. 屌你真係戒賭算

6了

無端端又刷

屌 國米唔洗入角 訓得

國米蝗肯cup未

2:0...洛辛堡 屌你老母

2:0

半7 ar笨

屌你老母臭閪咩洛辛堡

兩邊一齊爆角 咁都有

屌到佢嗌唔好停

早D訓

洛辛 仲話提前拎冠 笑死人吽

雖然臨尾爆角
但拉素真係搵兩個防落底 根本好難落底刷

屌你老母臭閪炸完一定會俾對家入
死臭閪垃圾空難啦屌你老母

取消關注 dklm

7c 唔比開

拎佢老母咩，全隊空難啦

波杜goal!!!!!!

因為會爆

球証食角

真馬兩隊咪刷

明知係會輸波都照買 抵自己輸死 訓先

弱智球證食角？

兩隊睇好角大都爆角 買自己對家做乜尻

突然兩邊都開刷

食角dllm

唉 兩邊都落過8.5 走晒寶

球證力造11.5s

食角唔洗半7 到底結局會係點

落到8.5 未升好水就黎料

洛辛堡反杯派1個500
唔洗留名 反正都唔會杯到

真馬停一停 比我入角先pls

如果10隻完睇吓屌吾屌死你球証

哦

你繼續屌 佢收兩份糧

洛辛 巴黎 國米開到 派1000分10個比手足

啱，冇可能杯到
依隊垃圾真係要空難

笑死

冇可能

真馬咪刷啦屌

吸取羅馬教訓，唔會買角細

同步6c

屌你下次刷個時講聲啦 仆街

而家點入... 陣間入埋波又妹

洛辛堡cup啦屌你老母臭閪

諗到點賭了..
過關要再買一條全對家既過關,咁就中到

巴黎 2/2.5b？
有無同路？

屌你老母洛辛堡一萬次

買全餐你就中到

psg半大未

追佢兩球都俾對家入，屌佢老母臭閪賤種

今晚朗尼隊盤
救得一個得一個

角米依家10.5S 得3.X 倍.
要半6全10仲係有可能的

外圍都睇錯

買左洛辛堡係咪要驗腦

psg又爆角

邊到錯

Psg半大已死

全世界要客

半6全7劇本開始 大家睇路

辛落堡無7頭

仲諗住會似真馬

洛辛堡空難未，唔洗踢啦直接冚家產咪得

依隊野家陣練波等收錢架咋..

回到咁都叫要客

冰角啊國米

被cup隊

你完全唔識睇盤定點?

洛辛堡肯入未

戒賭了 原來係我唔識睇

呢位手足睇法好獨特

真馬真係半和

我想拎翻一半 求假波出現一次好無

咁你有冇買先

無 Alex蛇又中

洛入未屌你老未

係咩？針到傻了

屌你老母洛辛堡，依隊波咁都唔空難真係冇天理

最後200蚊唔知買咩好

挪超全部主場入先

Gchi

psg goal

唔好客氣，3.2都叫有肉食

入到一球係奇蹟

黎多球

屌你老母臭閪洛辛堡斷我過關仲要買你兩球入波開哂對家，屌你老母爛臭閪

入左 不過offside

洛辛堡奇蹟10分鐘3球？

洛辛堡季季撚完手足季尾又係冠軍

7c..

psg 炸胡

Psg炸咩

psg 炸左

咁真係可以入史冊

今日d盤 差唔多落飛都開得出

你老母巴黎個球炸埋

圖盧fg要了

撞門將

買廿蚊半和就入左都吹返走.
買2K就即刻輸

角米

洛辛堡咁樣輸兩球
入返粒得唔得呀

角米試下10.5S俾個驚喜大家

炸左通常對家入

國米cup

ok

即刻7角

巴黎大波已死

角米應該>11c

吹補射越位

追左下隊入球 就爆廠幫下手入番球

國米主其他 皇主其他 巴客其他

有時要做半00 炸完下半場識入返

垃圾皇馬會開到-2？

洛辛堡cup啦 屌你

以為自己買左 load緊就放低電話 on9 屌

？

屌. 輸剩1600諗住3場角大
見角米咁低水又諗住等下即場..
等等下見佢屌打又想入FG馬上收一注先
跟住就輸撚左. 仆街黎
貪字得個貧

Psg 1-0

已中伏

老友...

可能9c完呢

角米12.5s

陰公

點解咁中意買角

有冇奇蹟 開出10.5s

可以成場KEEP住屌
水位又可以自己選擇下咁

同男人鍾意大波一樣姐

等80分鐘買5倍角

成也角球 敗也角球

洛辛堡比狗屌

如果馬會有走地讓球盤就好.
有時D盤想睇下踢成點先買...
但即場得D垃圾主客和 深盤真係即場冇撚用

但有冇計過 自己贏定輸多
利申 非串 理性討論

唔係點賺咁多錢

洛辛2比2到我直播比狗屌

阿甲兩場下盤

佢依套SYSTEM買得切先算啦

G/C大細都成日DELAY

得佢一家仲唔賺盡你班賭仔

同我中意上盤一樣
但現實係冇咁多上盤
今日冇乜出手先咁撚多上盤

羸就唔駛

無走地盤真係好撚on9

角米唔刷點贏啊

cup la

巴黎唔開即場角 10.5 隨時半場就收 屌

好似曼城果d 咁， 想即場睇下佢咩料先買
但即場得d 垃圾主客和 1.1 win, 1.1 ng 咁
唔係屌角球仲有咩好買

8c

lazio 立即完場

8888

唔刷唔刷都會十尻幾個， 放心啦

11.5 未足水又刷

比國米cup埋先

和波super

唔好cup please 今晩已經瘋狂被絕殺爆晒廠

PSG 1.5b 派錢？

垃圾國米咁撚住屌都可以入唔到

Psg 1.5b派錢？

隊野羸唔羸都得,你諗你

波杜gel

咪啦
買左lazio 利申包左幾日頭

單邊角大

咁快9c

貪一貪買 拉素NG

角米NEVER BUY SMALL CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

廿蚊PSG 半和中

國米禁屌到咁..

專登扎醒就係為左買角米角細
好似註定你要輸錢咁

真馬要角細了

角米 9.5S！
力頂！

一日未入 陣間就刷爆你

Ching慘

你個名..

冰角

5:10 競賽會55分
防衛者51分
最後一輪 2隊互踢
點買好
陰謀論會唔會 競賽今場和波

頭先望落音樂比利又有d似周國腎

勁菜會一定係大波啦

拎硬冠？

10c

10

半場主客和 星期日 58 圖盧茲 (主) 對 巴黎聖日耳門 (客)
和 @ 2.55 $20
咁耐唔派彩. 搞到推唔到角米12.5B

有你呢句買細先

角米正氣長存

真係3場角大. 揼哂春. 懶醒買自己對家

候爾咪刷啦

12.5 13.5 呢啲位好難入 初頭8.5 9.5 又手震

入波未呀 國米

增加收視
日職前3-4年 年年都係咁

輸到冇晒個陣競會中

13.5s

唔係好明阿甲個賽制

17射5中 浪射？ 入波未？

計平均分 on9架

榜首競賽會只要再贏1仗，便可宣告阿甲封王。他們上輪聯賽在主場苦戰下以1比0擊敗貝格拉諾，隊長利辛度盧比斯開賽1分鐘便射入奠勝入球。近5場聯賽，球隊取得4勝1和，並領先次席球隊防衛者4分。作客方面，競賽會在2019年4仗客場聯賽搶得7分，成績為2勝1和1負。

競賽會是當前最佳阿甲球隊，但競格雷以戰養戰信心爆棚。預期兩隊今仗會踢成平手。

今年好似轉番？
之前打幾季on9

11c達陣

完 國米刷到

角米10.5b cashed

11c gel

訓得

lazio諗住一球守到尾 守唔守到呀

識入未國米

13.5 開埋

角米又角大到傻

真馬goal

角球無限大

2:1終於入

真馬角細了

白白21

1.5 收息皇馬

4:1開-2有無可能

仲有20分鐘 角球無限大？

皇馬比多球我
今晚針咗400

真馬角細真係有幾多買幾多

炸左仲有冇可能

頂 個球探玩野

主勝仲有1.05 刷綠字先

國米連3c先

姐係點？爭兩場未踢？

國米刷咁撚多角都入唔到

賠率似有波入

角米40分鐘果段爆角搞死

佢唔cup輸死我

競賽會讓得平半真係好撚鬼

13.5b足水all in

55 51分 好難計咩

半場主客和 星期日 58 圖盧茲 (主) 對 巴黎聖日耳門 (客)
和 @ 2.55 $20

$20.00 $51.00

想推上20K 下注買咩好

對面 近5場 4勝 1和 差唔多

1.5/2b

拉素幾守得

國米12c細 心臟病

inter NG

買佢FG已經死左 唔想再死係佢度

好明顯係國米好撚廢

國米no ng

有幾下都到肉

77min no goal 1.7

咁inter 13.5s

屌音樂咁都冇

拉so係咁送角

入球大細過關 2x1 足球過關 2x1
星期日 57
皇家馬德里(主) 對 侯爾斯卡(客)
入球大細
細[4.5]@1.41
星期日 56
國際米蘭(主) 對 拉素(客)
入球大細
細[1.5/2]@1.42

$ 50.00

兩場當一場賭.
先上100蚊

笑撚死 拉素個後衛一腳射撚左個波去界外送c

唔要角啦 要入球

買左角大

1.42 不如買no goal
屌 輸半25蚊

mo la mo la

國米

頂到我咩都得

國米點解攻咁耐都唔入

屌你老母巴爾

19射仲係0g 國米

拉素901

2c角米 一世球迷 支持你奪冠

好大注左..

國米快入

拉素開始攻

屌你老母 贏緊就守到尾啦
咪撚上半場

俾cccccccc

1c冇走雞

13c

13c?

俾多個ccccccc

PSG會唔會贏唔到

22

仆街皇馬2-2//
屌JUMPED

皇

唔貪心 角米俾多個

國米比多角

對包尾都可以踢到咁

OK

屌你. 唔撚係皇馬爆我4.5S呀

唔比我刷綠字

14c

搞撚掂

14c
屌差d og

1.5收息

手足

有無多角

又有條3串1
叫緊糊
皇馬3.5大
巴黎 3/3.5細
博維 2/2.5 細

拉素差啲幫國米入自己龍

皇馬俾人和 入多注角大先

同路震緊

過三關屌你終於瞓得

應該有啦
拉素守到尾 係咁踢出去

國米絕殺未

屌 今日想買冇買到就中哂 買左就輸哂

主勝 足水抵買

敗家仔巴爾5碼唔入

4.5s點頂丫和波1 1你咪算做咩挽nba

隔離post燈咗五十幾場場嗰條買咗國米
算啦

same 買親都有絕殺

輸緊都刷唔起 點買角大

嘩屌 國米咁都唔入

拉素絕殺也可以

皇馬和波1分算啦.
反正都拎唔到冠唔駛咁落力

拉素入多粒

試下架喳 可能對家呢

輸淨車錢去ifc

14都唔夠 10.5 11.5 12.5 13.5 都gel晒啦

屌 國米得啖笑
手持拉素
幾下機會都唔冇人頂到

遲黎遲上岸

是但俾個連c啦 皇馬 要贏波架嘛

守多5分鐘

嘔返角大一半收益 橙

拉素入多粒啦屌，音樂比利上

屌足90分鐘可以一球唔入...成隊斷腳啦

慘得過負收益

呢句真

屌你老母拉素入多粒啦

買左國米？ 一齊叫絕殺

22角射門 0入 屌斷腳啦

拉素快撚啲入 屌你老母

一角國米

巴黎比兩球我唔該

腳

都無攻過

拉素

叫到全部比對家入哂

0:1ft 13c

14?

皇馬-2c

垃圾國米 睇足全場 廢撚到 下下禁區 一球都頂唔入 唔好話入 頂都頂唔到 咁你傳中黎托尻咩 你老母死番落歐霸啦

真馬可否絕殺比我贏5毛

先中番一注 又要平注再推起

西甲冰我求你

角米同A米真係難兄難弟
又係輸一粒就追唔到完場

靠對家了 斯卡俾c

屌 14c

15c

拉so好波 15c

15了

15

唔俾我9.5大補 迫害

爆c冰入球ok?

拉素CASHED

有15咩？

嘩絕殺角

有15

屌 最後都要刷多角先完場 14.5s咁都爆

Ok 刷好了 刷多兩個啦

終於綠字
屌那星

拉so個右閘追到扯哂蝦再搏角

乜鳩都冰啦

白痴 皇馬出細路唔刷角托咩

國米隊閪仔幾時死

比多2角求你

真馬果場應該10c完

國米空難死全家

唔買佢就鬼死咁正氣

堤格雷 20場 開18場 係咪應該要追

皇馬先要空難死

會係11！！！

大波

想要大球

應該係 啱啱好爆 次次都係咁撚賤

同路 Yy

角米唔敢買角細啦

和緊都已經唔識刷 仲大

直接skip

原來係18場 開16場大
屌好驚一買就斷

平時買上盤又唔見你驚

前排 連56場細 趕走好多人了

3-2

今場想再追上盤
成日覺得入3球好難

絕殺

入球大細過關 2x1 足球過關 2x1
星期日 57
皇家馬德里(主) 對 侯爾斯卡(客)
入球大細
細[4.5]@1.41
星期日 56
國際米蘭(主) 對 拉素(客)
入球大細
細[1.5/2]@1.42

$ 50.00

屌你老母皇馬.
50蚊都呃. 仆街黎

屌你老母 唉無角了

3:2

唉 入咩波 刷角呀叫你 撚屌

主勝真係穩陣
輸到信念唔夠

賓周勁到

VAR 吹走佢. 快

有VAR

偷雞唔成

50蚊都笑

屌那星. 榜尾入兩粒點估

終於知幾皮野點輸

皇馬有var都係做戲姐
撚會炸走

買左4.5s 岩岩補番大就入 好彩到

無11 角含撚啦

角米真係角米 冇令大家失望 可惜高水時冇追注

PSG客w馬會派錢

賤種

補幾耐

派1.05

4

皇馬 10c

多一個啦

丫積士就96分鐘爆 皇馬就90爆下次吾飲酒賭了

岩岩好真係

開埋波啦

邪撚到

差1c啊屌你

俾埋啦

Ft 3:2 10c

屌你老味 賤種

10c即完
9.5s巴打慘死

屌 rm 又差一角

巴黎比多球唔該

屌你老母國米輸成副身家 你老母空難喇

大巴黎唔開即場就半9全10

堤格雷個場跟正路買定點？競賽會讓平半真係派錢

3.5倍補左皇勝 12點過後 無贏無輸-.-

支持, 就算拉素唔入我都FEEL到會0:0 殺我FG

2.22水入左

買多場天主教big ball就算

好彩無即場...

太早買10.5 無要9.5

競賽會大船到仆街喎

半9有即場一定追細啦

有咩買 要翻身

我都係

角米唔派角

唉 心急

巴黎真係唔知要不要下一球好

唔係好覺得會穿盤益賭仔 利申冇買

80min no goal 1.7
呢排d no goal場場都高水

競賽會點睇，真係好鬼，贏多場就拎先讓得平半

咁樣可以收檔了，又無角買

終於11c 屌你半9 81分先11

唉 捱夜輸錢 又冇得訓

過關 角球大細
3X4 星期日 58 圖盧茲 (主) 對 巴黎聖日耳門 (客)
大 [10.5 個] @ 2.05
星期日 57 皇家馬德里 (主) 對 侯爾斯卡 (客)
細 [10.5 個] @ 1.75
星期日 56 國際米蘭 (主) 對 拉素 (客)
細 [10.5 個] @ 1.87 $90

CASHED
仲有3舊水

場場80mins 有波入

今日勁多絕殺.. 殺到我不要不要

山度士追和喇 求下你

咁都開心

問我 我實追上
冇參考價值

丫積士痛死我96分鐘

但啲分析全部話堤格雷坐和望贏，鬼撚到

仆街補到入

國米買細你cash乜閪

3x4

屌 sor

btw not me

角米買角細

見到 刀仔

Psg入多粒屌你老母

平時買盤絕殺就炸 買細波就一次機會都吾俾

Psg條死包皮入啦屌你

守波者大波定盤好

大盤

我屌你老母psg肯入未屌你老尾

我買盤算
唔係好覺得會2:1 2:2

屌你老母入啦仆街psg

15 16 個大波又咁高水

sor 原來另一場

第一次過關贏錢 原來都幾少錢
係咪我睇錯啲咩

斬木佬都有得受讓 ?!

仲未派國米

屌你老母入未呀psg，死包皮真係冇撚用

國米未派

有一場未派

有無水跟

祝各位巴打一世健康 感激

Psg補幾，仲未撚入屌你咩

感激

1

Psg唔撚會幫人穿盤，好撚狗

收1000到啦你

Psg又輸盤屌你老母

巴黎都要dum 波鐘

唉屌你psg

都話練波仲買

圖盧茲輕鬆

未試過過關贏錢 要還神了

2000上十萬
岩岩好夠50倍

下場買咩

yy

堤格雷大波真係要追..

PSG角5點派唔派得切俾我買

2000 6X1.
好撚勁

俾我會拎2200買6X22

無限本

無限本金 點夠你玩

角米角都派咁耐.睇黎5點前派唔切PSG.. 屌

佢散紙

買1.5倍 都係要輸
不如搏注大既
利申買完已經當輸左2k

5點半大3x1

有冇邊場單頭有信心
好小玩朝早波 想單頭一注
防衛者ok?

防衛者上場輸俾隊垃圾.
今場讓半一讓條撚咩

gun500

賜我真飛力量

痴撚線有錢比我算啦

防衛者唔得啦, 淨係識防衛

不如去馬會同D買六合彩既人咁講

d 死老野就算鳩數啦講多都悶

諗緊要唔要一注轟大直接回番輸左果d

想要競賽會細波

都係唔單頭阿假算
輸左都唔知咩事
玩美職好過

就係因為轟 愈轟愈大 而家蝕到落本

祝羊

sure la 一注 機會率大過 幾注
前題要中

智甲兩隊打邊爐我屌你老母唔識入波？

不過認真講
唔大注一注 都幾難贏到大錢
當你200$一注
起碼命中要10中7 先有幾十蚊贏

講真如果我知邊注中，我買撚左50萬落去

針一雞轟兩雞 針兩雞轟四雞

輸哂成個月食谷種

朗尼隊
華盛頓

YES.. 平注好難羸
但就算10場中7場
次次都揀中輸果幾場大注. 點算好

鏝w

賭纜

咁賭係咁嫁啦
賭得預左輸
賭發達唔洗番工了

提格西個個都好醒神
無咩汗濕 又有自信

真飛轉運 月頭就jump

好似 5點場天主教咁
仲係0:0
馬會又贏錢

馬會係咪唔夠手指數國米啲角

大賭李嘉誠

混合過關 3x4
角球大細
讓球
入球大細 足球過關 3x4
星期日 64
奧蘭多城(主) 對 華盛頓聯隊(客)
角球大細
細 [10.5] @1.67
星期日 61
堤格雷(主) 對 競賽會(客)
讓球
客 [0/-0.5] @1.73
星期日 62
防衛者(主) 對 聖達菲聯(客)
入球大細
大 [2.5] @2.30

$ 80.00

再黎 推佢老母

racing 頭dupdup咁 molamola